（法律JJ 入）如果份freelance 口頭協議一星期出糧，拖左3個月先出，有冇犯法？

我記得口頭協議好似有法律效力，
之後仲要比人抹黑，
算唔算誹謗

Facebook 上post文算唔算永久性誹謗
有冇法律系既朋友分享下

留名

推